陳奕迅首黑洞好正有冇同好？

個旋律加佢個腔

1

2

3

4

5

6

7

8

9

留名

agger

Agree

10

差一下偷襲成功

無

讓陳奕迅領我們進黑洞

Agger

10完先見到 食屎啦你

有

樓主

黑洞我嚟啦！
1

算啦

收手啦

隔離個肥婆好肥

你地唔叫我收手我一早成功左

妖

寂寞在流動

你妖嘜Q呀大俠
1

某些真的假的夢

某些真的假的夢
1

幾時放棄？

然而全無用

成日聽

一日至少兩次
1

投入所有已斷送

好鐘意呢首

追到live

知你想去黑洞啦

呢首歌絕對係講緊十連呢個行為

覺

認真，呢隻碟潘源良d詞麻麻，首首都有幾隻字唔岩音咁

睇綠豆嗰陣配呢隻做插曲好正

好比火星跟水星相戀

有時聽到唔啱音會諗為左個意思 變左有唔自然值唔值

一個靈魂的獨白

大家可唔可以比我完成十連先討論 雖然真係好正首歌
1

唔好啦 傾完先啦

聽緊既時候愈覺渺小
3

「失去了互通」果到
之前聽錯唔知咩叫「失去了烏冬」

你唔講我唔覺 你唔好破壞我個腦

之前都好鍾意 聽耐左發覺唔太襟聽

如果啲詞啱音會好聽好多

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通

其中一首最鐘意嘅歌

心燒正d

YouTube 有個unofficial 既mv 正到痴線

聽親個心都抽住

破你十連

屌

投入所有又斷送

唉推到上熱門都未連到 有冇咁難

黑洞台又入唔到

人來人往

Between大家有冇聽allegro opus 3.3am
又係好正

搵唔到正常link

好快聽厭

呢種歌係好快聽厭 但有時想聽快歌呢首都唔錯

但願是場夢 對你當初的心動

你個名

我再笑著痛你也不懂

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通
今天儘管可始終相擁 眼裡卻沒溝通
沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛

好似講緊我同佢既關係
其實明明大家性格好唔夾 但最後都一齊
無錯 係會一齊經歷開心 但有時唔夾上黎
就好似火星撞地球 點溝通都溝通唔到
唯然今日可以好似開開心心咁過 但其實我已經心中有數
愛得好痛好辛苦

同instasteller 100%match

每次送完佢番去 都會聽呢首歌 聽到想喊
我在笑著痛 你也不懂......

巴打仲一齊緊？

好鍾意 woo wow woo 個part

係...
有時夜晚一條友拎起杯啤酒
諗番起之前個ex 其實係自己唔珍惜
寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡 隱隱的痛

醫神就是正！

THIS

當一歌每一句詞都代入到究竟係幾咁崩潰

我

諗唔明點解可以神到咁

每一句都諗起自己經歷 好痛苦 但咁先減到壓

仲有首 任我行都好中意

陳生

從何時你也學會不要離群
我還未學會合群

Interstellar 個version超正

啲

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

差啲比人偷襲成功

我再笑著痛 你也不懂

其實去到首歌既呢個地步分手係咪會舒服啲

鍾意心燒多d

有幾難

係又this唔係又this

下次下次大概可以

個post好地地係度十連

第一句個旋律係最正

一種愛千種刺痛

11

12

屌你老母

心燒都好正

我好鍾意

輕鬆10連

我名

今天等我來，正d

尤其果句：好慘呀

樓主玩先

十連黎做乜
想討論下都阻撚住曬

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

點解得我十連唔到...

我放棄十連了

本身都鐘意 睇完瑪嘉烈與大衛系統綠豆之後個排日日都聽
好有畫面 好sad

lm

有冇人覺黑洞正過四季

四季我覺得唔係幾好聽

呢排狂聽

綠豆播黑洞個集個心戚戚下

其實四季本身係女仔歌黎，不過其實唔錯

有！勁loop

hi

心燒>四季>黑洞

但你轉到某一個時空 失去了互通

第幾集 綠豆…？

13